［TG]日文&日本文化交流group

想開個group俾大家交流一下日文同埋學習心得

想學/學緊日文嘅巴絲同對日本文化有興趣嘅巴絲
可以留低TG

[member]member]

@oscar0412

推

@rihoyoshioka

@SSScombat

不如post gp link

gp link?

@ptbf_dickson

@nathan3035

有無巴絲想一齊練習下用日文可以add我喔
利申n4水平

留個名先 lccccccak

剛踏入N4

樓主有無開谷嫁 我問過幾位巴絲都無谷既

一齊練習吓

新手黎緊會報日文班

已幫樓主開谷 有意搵我入